台中租車一日遊一問

想問有無巴絲租過
想去2.3個境點

有無邊間可以介紹下
Many thanks

和運 格上

之前搭過個司機好好人 好親切 後生仔黎
價錢可以慢慢傾 傾到岩就得
我地之前去兩三個景點都係3500台幣